《死毒撚》(節錄)

有一回死毒撚對我說道，“你溝過女麼？”我略略點一點頭。他說，“溝過女，……我便考你一考。讀工程嘅女仔，怎樣溝？”我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。死毒撚等了許久，很懇切的說道，“唔識溝罷？……我教給你，記著！這些技巧應該記著。將來做mk世界仔的時候，溝女要用。”我暗想我和mk世界仔的等級還很遠呢，而且我們mk世界仔也從不溝讀工程嘅女仔；又好笑，又不耐煩，懶懶的答他道，“誰要你教，不是whatsapp flirt女flirt吓flirt吓就自然溝到了麼？”死毒撚顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲著電腦枱，點頭說，“對呀對呀！……讀工程嘅女仔有仙氣，你知道麼？”我愈不耐煩了，努著嘴走遠。死毒撚剛用指甲撩了鼻屎，想在枱上寫字，見我毫不熱心，便又嘆一口氣，顯出油頭毒撚的樣子。

Reference:
香港網路大典 (2015).「仙氣」. Retrieved from